# bodrum

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

JSON файлы находятся по пути src/assets/temp

banner.json - данные главной страница
services.json - данные страницы сервисов
tour_program_first.json, tour_program_second.json - данные страницы программа труда
anwseres.json - данные страницы вопросов
travel_details.json - данные страницы деталей путешествия
bron.json - данные страницы брона
footer.json - данные футера

Данные обратного отчета находится на файле bron.json

- firstGroup->out
- secondGroup->out

Дату нужно ввести точно также как сейчас стоит